{
  "3D models": "3D 모델",
  "A Hive knight, _Kathok_ will continuously bombard players with his boomer. He is protected by shriekers, minions, and an invulnerability shield. Diminish his shield by attacking it with the swords of fallen _Severing Knights_.": "군체 기사, _카소크_ 는 그의 폭발물로 플레이어를 끊임없이 폭격합니다. 비명자, 하수인, 무적 방어막으로 보호받습니다. _Severing Knights_ 의 검으로 공격하여 방어막을 제거하세요.",
  "A mostly typical Hive ogre, _Damkath's_ vulnerability is a pulsating cow-sized cyst on his upper-back.": "거의 일반적인 군체 오우거인 _담카스_ 의 취약점은 등 뒤 윗쪽에 깜빡이는 소 한 마리 정도 크기의 종양입니다.",
  "A mostly typical Hive ogre, _Nur Abath_ is protected by an invulnerability shield that draws its power from nearby minions. Clear them out to disable his shield and proceed to destroy him.": "거의 일반적인 군체 오우거인 _누르 아바스_ 는 근처 하수인에게서 힘을 얻는 무적 방어막으로 보호받습니다. 하수인들을 처리하여 방어막을 제거하고 그를 제거하세요.",
  "A single colour–or none–at various saturations and luminances": "단색 또는 무채색으로 채도와 밝기 조정",
  "A tool that enables users to rapidly discover required combinations for specific rewards from _The Managerie_.": "여러분이 신속하게 _전시장_ 의 보상과 필요 조합을 찾도록 도와주는 도구.",
  "A typical Hive knight, _Bok Litur_ is well-defended and well-armed. A challenging foe.": "일반적인 군체 기사인 _보크 리투르_는 중무장 상태입니다. 어려운 상대입니다.",
  "A well-defended ogre, _Naksud_ can be damaged at any time. Although, he regularly calls forth cursed thrall which sprint towards him, bursting upon him, healing him.": "튼튼한 오우거인 _나크수드_는 언제든 공격이 가능합니다. 하지만, 그에게 뛰어들어 치료하는 저주받은 노예를 주기적으로 호출합니다.",
  "Ability kills": "능력 처치",
  "About your clan, its roster, summative historical stats for all members, and admin mode": "당신의 클랜, 명단, 모든 인원들의 종합적인 과거 기록 및 관리자 모드",
  "Account, theme, local data, item visibility, language, developer, troubleshooting": "계정, 테마, 로컬 정보, 아이템 노출여부, 언어, 개발자 및 문제 해결",
  "Active": "활성화",
  "Active modifiers": "활성화된 조정 옵션",
  "Active modifiers for Vanguard operations": "선봉대 임무의 활성화된 조정 옵션",
  "Active profile": "활성화된 프로필",
  "Activities including": "다음을 포함한 활동",
  "Activity": "활동",
  "Add a group": "그룹 추가",
  "Add a module": "모듈 추가",
  "Adjust the hue": "색조 조절",
  "Adjust the luminance": "밝기 조절",
  "Adjust the saturation": "채도 조절",
  "Adventure": "모험",
  "Adventures": "모험",
  "Adventures undertaken": "모험 수행",
  "Agonarch Abyss": "심판의 심연",
  "Ahamkara Bones": "아함카라의 뼈",
  "All class types": "전체 클래스 종류",
  "All collectibles": "모든 수집품",
  "All complete": "모두 완료",
  "All completed": "모두 완료됨",
  "All discovered": "모두 발견됨",
  "All pages": "전체 페이지",
  "Almost complete": "거의 완료됨",
  "Alpha team": "알파 팀",
  "An error occurred while attempting to render module: {{moduleName}}": "모듈 {{muduleName}}을 출력하는 도중 오류가 발생했습니다:",
  "An update for Braytech is available. Please restart the app to start using it immediately.": "Braytech의 업데이트가 있습니다. 앱을 재시작하거나 바로 사용하세요.",
  "And {{number}} more": "외 {{number}}건",
  "Aphelion's Rest": "아펠리온의 무덤",
  "Approve": "승인",
  "Approximate length": "대략적인 길이",
  "Archives": "보관소",
  "Are you offline? Your web browser thinks you are...": "인터넷 연결이 끊겼나요? 웹 브라우저는 그렇다고 하네요...",
  "Artifact unlocks": "유물 잠금 해제",
  "Arunak, Beloved by Calus": "아루낙, 칼루스의 충신",
  "Ascendant Challenge": "승천 도전",
  "Assists": "도움",
  "Associated memberships": "연결된 회원정보",
  "At current, {{number}} players are indexed by VOLUSPA.": "현시점 기준 {{number}} 플레이어가 VOLUSPA에 색인되어 있습니다.",
  "Attempt to unregister the installed service worker. If successful, reloading the app will allow a new service worker to take its place.": "설치된 서비스 워커를 등록 해제합니다. 성공하면, 앱을 다시 불러오면 새로운 서비스 워커가 설치될 수 있게 됩니다.",
  "Attempt to update the service worker immediately. This function will disable the button temporarily. You may continue to use Braytech while it attempts to update in the background. If successful, you will be prompted to restart the app.": "서비스 워커를 즉시 업데이트 시도합니다. 이 기능은 버튼을 잠시 비활성화합니다. 백그라운드에서 업데이트하는 동안 앱을 사용하실 수 있습니다. 성공하면, 앱을 다시 시작하도록 안내됩니다.",
  "Authenticate": "인증하기",
  "Authentication data": "인증 정보",
  "Authentication required": "인증 필요",
  "Auxiliary": "부가 기능",
  "Available": "사용 가능",
  "Available activities": "가능한 활동",
  "Back": "뒤로",
  "Badge completed": "배지 완료",
  "Badge progress": "배지 진행도",
  "Badges": "배지",
  "Ban": "강퇴",
  "Banner Color": "배너 색상",
  "Banner Detail": "배너 디테일",
  "Banner Detail Color": "배너 디테일 색상",
  "Banner Emblem": "배너 엠블럼",
  "Banner Perks": "배너 효과",
  "Basic": "기본",
  "Bathe with my loyalists in their pools": "나의 충신들과 함께 그들의 욕탕에서 목욕을 즐겨라",
  "Bay of Drowned Wishes": "사라진 희망의 만",
  "Become a Patron": "Patron이 되세요",
  "Beep-boop?": "삐릭?",
  "Black Armory Forges": "검은 무기고 대장간",
  "Blocker Kills": "방해꾼 처치",
  "Bok Litur, Hunger of Xol": "솔의 굶주림 보크 리투르",
  "Bones found": "뼈 발견",
  "Book": "책",
  "Botza District encounter: the map generator must not fall below half charge.": "보츠자 지구 교전: 맵 발전기 충전량이 절반 아래로 떨어지면 안됨",
  "Bounties": "현상금",
  "Bounty": "현상금",
  "Bounty Tracker": "현상금 추적기",
  "Bounty Tracker is intended for use on larger displays. Please use a display with a viewport of atleast 960px.": "현상금 추적기는 더 큰 화면을 사용하도록 되어 있습니다. 적어도 960px 이상의 폭을 가진 화면을 사용해주세요.",
  "Bravo team": "브라보 팀",
  "Braytech Beta won't update to the newest version": "브레이테크 베타가 최신 버전으로 업데이트되지 않습니다.",
  "Braytech can not determine which Worldline Zero catalyst components you have attained, but it can tell you which bosses drop which items in case you happened to be keeping a list.": "Braytech는 어떤 세계선 제로 촉매 재료를 얻었는지 확인할 수 없지만, 직접 목록을 관리하셨다면 어떤 보스가 어떤 아이템을 드롭하는지는 알려드릴 수 있습니다.",
  "Bright dust items": "광휘 가루 아이템",
  "Bungie error": "Bungie 오류",
  "Bungie Maintenance": "Bungie 점검",
  "Bungie.net profile": "Bungie.net 프로필",
  "Burn all 4 plates at the same time for every damage phase. Do not fire before all plates are activated.": "모든 딜페이즈마다 4개의 발판을 활성화해야 함. 모든 발판이 활성화되기 전에 발포하면 안됨.",
  "Cancel": "취소",
  "Cat Statue": "고양이 석상",
  "Cat Statues": "고양이 석상",
  "Catalyst item": "촉매제 아이템",
  "Challenge": "도전",
  "Chamber of Starlight": "별빛의 방",
  "Change log": "변경사항",
  "Change profile": "프로필 변경",
  "Char": "캐릭",
  "Character equipment": "캐릭터 장비",
  "Character Select": "캐릭터 선택",
  "Characters": "캐릭터",
  "Checklists": "체크리스트",
  "Chests opened": "연 상자",
  "Cimmerian Garrison": "키메르 수비대",
  "Clan": "클랜",
  "Clan Admin": "클랜 운영자",
  "Clan Admin mode is intended for use on larger displays. Please use a display with a viewport of atleast 1280px.": "클랜 운영자 모드는 더 큰 화면을 사용하도록 되어 있습니다 적어도 1280px 이상의 폭을 가진 화면을 사용해주세요.",
  "Clan Banner Builder": "클랜 배너 생성기",
  "Clan Historical Stats don't match [other thing]": "클랜 과거 기록이 [다른 것]과 맞지 않아요",
  "Clan XP": "클랜 경험치",
  "Clans are optional groups of friends that enhance your online gaming experience. Coordinate with your clanmates to take on co-op challenges or just simply represent them in your solo play to earn extra rewards.": "클랜은 온라인 게임을 즐겁게 즐기도록 해주는 선택적 친구 그룹입니다. 클랜원들과 함께 협동플레이하거나 솔로로 클랜을 대표하기만 해도 추가 보상을 받을 수 있습니다.",
  "Classified": "기밀",
  "Classified record": "기밀 기록",
  "Clear profile history": "프로필 기록 삭제",
  "Clear tracked triumphs": "추적중인 업적 삭제",
  "Clears tracked triumphs permanently.": "추적중인 업적을 영구 삭제합니다.",
  "Close": "닫기",
  "Collaborate with clan members on a new clan banner. Selecting different options instantly updates the page's URL, which allows you to easily share your customisations.": "클랜 배너를 클랜원과 같이 만드세요. 선택지를 변경하면 즉시 페이지의 주소가 변경되어 선택 사항을 바로 공유하실 수 있습니다.",
  "Collectibles": "수집품",
  "Collection total": "전체 수집품",
  "Collections": "수집품",
  "Collections roll": "수집품 롤",
  "COME– I must congratulate you in person! [maniacal laughter]": "오너라- 짐이 직접 축하해주겠노라! [광기에 찬 웃음]",
  "Common": "공통",
  "Commonly asked, \"What is the funny percentage to the right of collectibles and records?\"\n\nIt's a percentage of players who've either discovered or redeemed the item. Every few days, _VOLUSPA_ collects data from users of _Braytech_ and takes note of who's got what.\n\nIt's been a hot topic as to whether it's accurate or useful and the truth is that all statistics are useless and dumb _unless_ you've included every single piece of data possible.\n\nIt's fair to assume that these stats are bias towards casual players (percentages may appear higher rather than lower due to the skill and attention of the users that are monitored).": "자주 받는 질문, \"수집품과 기록 오른쪽의 이상한 퍼센트는 뭐에요?\"\n\n이것은 해당 항목을 발견했거나 입수한 플레이어의 비율입니다. 며칠마다, _VOLUSPA_ 가 _Braytech_ 이용자에게서 데이터를 수집하여 누가 무엇을 획득했는지 기록합니다.\n\n이 내용이 정확하거나 유용한 정보인지에 관해서는 뜨거운 논쟁거리였지만 모든 통계자료는 모든 존재하는 정보를 다 반영하지 _않는 한_ 쓸모 없고 엉터리인게 사실이죠.\n\n이 통계들이 라이트한 플레이어들에 대해서는 편중되어 있다고 추측하는 것이 맞습니다 (관찰 대상 이용자의 스킬과 집중도 차이로 인해 퍼센트들은 보통 높아보일 수 있습니다).",
  "Compare": "비교",
  "Compare Nightfall strike activity durations between players for bragging rights and to track progress towards the _{{emblemName}}_ emblem.": "자랑거리와 _{{emblemName}}_ 문양을 획득하기 위해 플레이어간 황혼전 활동 소요시간을 비교합니다.",
  "Compare Nightfalls": "황혼전 비교",
  "Compare Nightmare Hunt activity durations between players for bragging rights and to track progress towards their respective time trial triumph records.": "자랑거리와 각각의 시간 도전과제 업적을 위해 플레이어간 악몽 사냥 활동 소요 시간을 비교합니다.",
  "Compare Nightmare Hunts": "악몽 사냥 비교",
  "Competive multiplayer progression information": "경쟁전 진행도 정보",
  "Complete the Consecrated Mind encounter without killing any Cyclops that spawn in the Harpy boss's presence. Cyclops that spawn in other areas, and during the final sprint, can be killed.": "축성의 정신 전투를 하피 보스와 함께 스폰되는 사이클롭스를 죽이지 않고 완료하세요. 다른 영역과 마지막 질주에서의 사이클롭스들은 죽일 수 있습니다.",
  "Completed": "완료됨",
  "Console.log details for the mouse-invoked node.": "마우스 실행된 노드에 대한 Console.log 정보",
  "Cooperative": "협동",
  "Core modes": "코어 모드",
  "Corrupted Egg": "타락한 알",
  "Corrupted Eggs": "타락한 알",
  "Credits": "크레딧",
  "Crucible": "시련의 장",
  "Crucible modes that are currently in rotation and available for you to test your vigour in against other Guardians.": "현재 로테이션에 해당하는, 다른 수호자들과의 열정을 시험해볼 시련의 장 모드들입니다.",
  "Crystals resolved": "해석한 수정",
  "Current step": "현재 단계",
  "Customise": "개인화 설정",
  "Damkath, The Mask": "가면의 담카스",
  "Dark mode": "다크 모드",
  "Data caches decrypted": "해독한 데이터 저장소",
  "day": "일",
  "day played": "일 플레이함",
  "days": "일",
  "days played": "일 플레이함",
  "Deaths": "사망",
  "Deception encounter: break the Deception's shield 5 times during phase in which he is defeated i.e. a single phase.": "기만 교전: 기만을 쓰러트린 페이즈동안 기만의 보호막을 5번 파괴하기",
  "Defeat": "패배/처치",
  "Defeat this Nightmare to progress record _{{recordName}}_.": "이 악몽을 처치하여 _{{recordName}}_ 진행",
  "Delete the authentication data stored on your device. While unnecessary, this function is provided for your peace of mind.": "기기에 저장된 인증 정보를 제거합니다. 불필요한 기능이지만, 당신의 마음의 평화를 위해 제공하고 있습니다.",
  "Deletes the stored list of previously loaded member profiles (character select).": "저장된 이용자 선택 기록을 삭제합니다. (캐릭터 선택)",
  "Delivered": "전달됨",
  "Demonstrate your tenacity for the game, my champion": "내 전사여, 경기에서 강인함을 보여보라",
  "Demote": "강등",
  "Deny": "거절",
  "Deployed": "설치됨",
  "Describing the anatomy of collectibles and records": "수집품과 기록의 내부 정보 설명",
  "Description": "설명",
  "Destiny 1 colours": "데스티니 1 색상",
  "Destiny 2 colours": "데스티니 가디언즈 색상",
  "Details each of the current season's weekly Eververse store stock to allow the viewer assistance in maximising their Silver efficieny.\n\nThis data comes directly from the API manifest's definition of _Tess Everis_ and is displayed by merely iterating over it.": "실버 효율을 최대화하기 위해 각 시즌의 주간 에버버스 상점 재고 상황을 보여줍니다.\n\n이 정보는 _테스 에버리스_ 의 API 매니페스트 정의를 통해 얻어냈으며 계속 반복 획득하여 출력합니다.",
  "Developer": "개발자",
  "Discovered": "발견됨",
  "Dismiss": "닫기",
  "Display your seaonal artifact's configuration and its progression": "시즌 유물의 구성과 그 진행도를 보여줍니다",
  "Display your season pass progression and available rewards": "시즌 패스의 진행도와 가능한 보상을 보여줍니다",
  "Displays extra information for debugging Three.js instances": "Three.js 인스턴스를 디버깅하기 위한 추가 정보를 보여줍니다",
  "Download image": "이미지 다운로드",
  "Download roster data": "구성원 정보 다운로드",
  "Downloading data from Bungie": "Bungie에서 데이터 내려받는 중",
  "Dump service worker": "서비스 워크 버리기",
  "During the Consecrated Mind encounter, all players must refresh their Enlightened buff at approximately the same time. However, the team may be split up at different tethers.": "축성의 정신 전투에서, 모든 플레이어는 깨달음 버프를 거의 동시에 갱신해야 합니다. 단, 다른 테더에서 나뉘어 갱신해도 됩니다.",
  "During the Sanctified Mind encounter, bank 30 motes at each Vex relay. At each relay, all 30 motes must be deposited within 10 seconds of one another.": "신성한 정신 전투에서, 각 벡스 중계기에 30개의 티끌을 투입하세요. 각 중계기마다, 30개 티끌을 각각 10초 이내의 간격으로 넣어야 합니다.",
  "Each suggestion is manually reviewed by me, Tom, before being published. Once published, others may vote on it, potentially affecting its priority.": "각각의 제안은 직접 저, Tom 에 의해 공개되기 전에 검토됩니다. 공개되고 나면, 다른 분들의 투표가 가능하며 그 우선순위에 영향을 미칠 수 있습니다.",
  "Earning XP grants Power bonuses and unlocks powerful mods that can be slotted into weapons and armor.": "경험치를 얻으면 전투력 보너스를 얻으며 방어구와 무기에 끼울 수 있는 강력한 개조 부품을 얻을 수 있습니다.",
  "Eggs destroyed": "알 파괴",
  "Emblem Background Color": "엠블럼 배경색",
  "Emblem Foreground Color": "엠블럼 전경색",
  "Enable Maps debugging settings": "지도 디버깅 설정 활성화",
  "Energy": "에너지",
  "Energy cost": "에너지 비용",
  "Engrams": "엔그램",
  "enter name or description": "이름 또는 설명을 입력하세요",
  "Equip Dreambane armor mods to enhance your light within this activity.": "꿈의 파멸 방어구 개조 부품을 착용하여 이 활동에서의 전투력을 강화하세요.",
  "Error": "오류",
  "Escalation Protocol": "확대 프로토콜",
  "Event": "이벤트",
  "Eververse Season Overview": "에버버스 시즌 전체보기",
  "every {{numberWeeks}} weeks": "매 {{numberWeeks}}주마다",
  "Exit": "종료",
  "Expired": "만료됨",
  "Expires": "만료예정",
  "Expiry": "만료",
  "Explore and filter your Post Game Carnage Reports in detail": "전투기록을 자세히 확인하고 검색하세요.",
  "Extra": "추가 정보",
  "FAQ": "자주 묻는 질문",
  "Fatal error": "치명적인 오류",
  "Featured bright dust items": "추천 등록된 광휘가루 아이템",
  "Featured silver items": "추천 등록된 실버 아이템",
  "Feline friends satisfied": "고양이 친구 만족시킴",
  "Find your fastest completions for Nightfalls and Nightmare Hunts": "당신의 가장 빠른 악몽과 악몽 사냥 완료사항을 확인하세요",
  "Fireteam": "화력팀",
  "Fireteam members": "화력팀원",
  "For Valor rank resets, Braytech only counts resets made in Season 4 (Forsaken release) and later. This aligns the stat with other metrics such as Infamy.\n\nAdditionally, for the most part, triumph records disregard earlier seasons as well. This is a choice I made for Braytech.\n\nIf for some reason your stats don't align with your expectations, there's a likely chance that this is a reflection of the API, not Braytech.": "용맹 등급 초기화에 있어, Braytech는 시즌 4 (Forsaken 릴리즈) 및 그 이후만 계산합니다. 이는 악명 등의 다른 통계와 일치합니다.\n\n추가로, 대부분의 경우, 업적들도 이전 시즌을 포함하지 않습니다. 이는 Braytech에 있어 제가 내린 결정입니다.\n\n모종의 이유로 당신이 예상한 값과 통계가 다르다면, 이는 API를 그대로 반영한 것이고 Braytech의 탓이 아닐 가능성이 있습니다.",
  "Forfeit Shrine": "버려진 제단",
  "Forges are currently running in low-power mode and will only be available during maintenance periods.": "대장간은 현재 저전력 모드로 운영되고 있으며 유지보수 기간동안만 이용 가능할 수 있습니다.",
  "Forget me": "내 정보 지우기",
  "Forsaken campaign": "포세이큰 캠페인",
  "Founded": "설립됨",
  "Free for all": "각개 전투",
  "Frequently Asked Questions": "자주 묻는 질문",
  "From _Settings_ you can try a variety of things. Start with _Update service worker_. Wait a small time and you should be prompted to restart to update.\n\nIf this fails, you can try _Reload_. If all is lost, _Dump service worker_.\n\n_For the technically inclined, the unpredictable behaviour of service workers—especially on iOS—is why I haven't redeployed one to production after what happened last time._": "_설정_ 에서 다양한 설정을 사용해보실 수 있습니다. _업데이트 서비스 워크_ 부터 시작하세요. 잠시 기다리면 재시작하여 업데이트하라는 안내가 나타납니다.\n실패할 경우, _새로고침_ 을 해보실 수 있습니다. 어떻게 해도 안 될 때엔, _서비스 워크 버리기_ 를 사용하세요.\n_기술적으로 관심이 있는 분들을 위한 이야기로, 이런 서비스 워커들의 예측불가능한 동작-특히 iOS-이 지난 번 일으켰던 사태 때문에 바로 프로덕션 버전에 올리지 못했습니다._",
  "Gahlran encounter: each Guardian may only shoot one of _the real_ Gahlran's hands once during only one of his hand raises.": "갈란 교전: 각 수호자는 갈란이 손을 들어올릴 때 _진짜_ 갈란의 손을 하나씩만 쏠 수 있음",
  "Gambit": "갬빗",
  "Gardens of Esila": "에실라의 정원",
  "Generate an infographic that details your Destiny legend": "당신의 데스티니 요약을 나열하는 인포그래픽을 생성합니다",
  "Generate image": "이미지 생성",
  "Get helpful reminders regarding your soon to be overflowing postmaster": "곧 넘칠 우편함에 대해 유용한 알림을 받으세요",
  "Ghost fragments recovered": "고스트 파편 회수",
  "Ghost Scan": "고스트 스캔",
  "Ghost Scans": "고스트 스캔",
  "Ghost scans and item checklists spanning the Sol system": "태양계의 고스트 스캔 및 아이템 체크리스트",
  "Glory": "영광",
  "Glory points": "영광 점수",
  "Gly": "영광",
  "Go to Bungie.net": "Bungie.net 방문",
  "Greater": "강력한",
  "Grenade kills": "유탄 처치",
  "Guardians cannot stand on the same plate more than once.": "수호자는 한 발판에 한 번 이상 서있을 수 없음",
  "Harbinger's Seclude": "전령의 은둔지",
  "Hasapiko, Beloved by Calus": "하사피코, 칼루스의 충신",
  "Hello Guardian! Braytech's feature set is largely user-inspired. You can directly impact the direction in which Braytech develops by sharing your points of pain and pleasure.": "안녕하세요 수호자! Braytech의 기능 구성은 대부분 유저에게서 나왔습니다. 당신의 어려움과 즐거움이 어디서 나오는지 공유해주시면 Braytech의 개발 방향에 직접적으로 영향을 주실 수 있습니다.",
  "Heroic collectibles": "영웅 수집품",
  "Hey {{displayName}}, did you know you can authenticate Braytech with Bungie.net for access to more features": "저기요 {{displayName}}, Braytech를 Bungie.net에 인증하여 더 많은 기능을 사용하실 수 있다는 사실 알고 계셨어요?",
  "Hide acquired": "획득한 항목 숨기기",
  "Hide acquired collection items": "획득한 수집품 항목 숨김",
  "Hide completed": "완료한 항목 숨김",
  "Hide completed checklist items": "완료한 체크리스트 항목 숨김",
  "Hide completed triumphs": "완료한 업적 숨김",
  "Hide dud records": "엉터리 정보 숨김",
  "Hide invisible collection items": "보이지 않는 수집품 항목 숨김",
  "Hide invisible triumph records": "보이지 않는 업적 항목 숨김",
  "Hide redeemed": "획득한 항목 숨김",
  "Hides dud (empty, unused, or unobtainable) records from view": "화면에서 엉터리(빈, 미사용된, 획득 불가능한) 기록을 숨깁니다.",
  "High Value Killed": "고가치 표적 처치",
  "Highlight nodes without screenshots": "스크린샷 없이 노드 강조",
  "Historical stats": "지난 통계",
  "hour": "시간",
  "hours": "시간",
  "How you can help": "도움을 주시는 방법",
  "Hunt down this week's available nightmares for... satisfaction.": "이번 주의 악몽을 사냥하거라 ... 만족을 위해.",
  "I know reading sucks, but it's really helpful to me if you check first for previous suggestions before sending your own.": "읽는 건 저도 싫어하지만, 이전 제안 사항을 좀 읽고 나서 제안 사항을 보내주시면 정말 좋겠습니다.",
  "If a checklist item is completed, it will be hidden under Checklist view.": "체크리스트 항목을 완료하면 체크리스트 화면에서 숨김",
  "If a collectible has been acquired, it will be hidden under Collections views.": "수집품을 입수하면 수집품 화면에서 숨김",
  "If a triumph record is completed and redeemed, it will be hidden under Triumphs views.": "업적을 완료하고 획득하면 업적 화면에서 숨김",
  "If the game specifies that you are unable to see a particular collectible, it will be hidden under Collections views.": "게임이 특정 수집품을 가렸다면 수집품 화면에서 숨김",
  "If the game specifies that you are unable to see a particular triumph record, it will be hidden under Triumphs views.": "게임이 특정 업적을 가렸다면 업적 화면에서 숨김",
  "In development": "개발중",
  "In orbit, planning something terribly heroic.": "궤도에서, 뭔가 영웅적인 걸 계획하는 중",
  "In the modern though timeless style of Bungie.net itself": "현대적이면서도 시대를 초월한 Bungie.net 자체 스타일",
  "Inf (R)": "악명 (초)",
  "Infamy (Resets)": "악명 (초기화)",
  "Infamy points": "악명 점수",
  "Infamy resets": "악명 초기화",
  "insert gamertag or SteamId64": "게임태그 또는 SteamId64 입력",
  "insert precise clan name": "정확한 클랜명을 입력하세요",
  "Inspect your character's loadout and stat totals": "캐릭터의 로드아웃과 통계 합산",
  "Insufficient clearance": "빈 공간 부족",
  "Insurrection Prime encounter: A Guardian may not shoot and break more than one shield generator per phase.": "폭동 프라임 교전: 각 수호자는 각 페이즈당 한 개 넘게 보호막 생성기를 쏘거나 파괴하면 안됨",
  "Interactive maps charting checklists and other notable destinations": "체크리스트와 주요 목적지를 요약한 인터랙티브 맵",
  "Interactive tools, manuals, legends, and other content preserved": "인터랙티브 도구, 매뉴얼, 범례 및 기타 콘텐트 보존",
  "Interactive tools, manuals, legends, and other content preserved by _The Archives_.\n\n_The Archives_ are where various, previously thought lost, repositories now reside. These repositories are containers to useful data and tools which originally coalesced during the height of humanity, commonly referred to as [_The Golden Age_](https://www.ishtar-collective.net/cards/the-golden-age).\n\nSometimes, not everything I build (or attempt to build for that matter) finds a home in the limelight of _Braytech's_ primary navigation, but still retains so much user value that it deserves a place to live. This is their space.\n\nPlease note, not everything here is guaranteed to work well, or at all. Some contents may even cause low-power devices to lock up under specific use coniditions i.e. the _Manifest_ tool.": "_보관소_ 에는 인터랙티브 도구, 매뉴얼, 범례 및 기타 콘텐트를 보존합니다.\n\n_보관소_ 는 다양한, 잃어버린 줄만 알았던 저장소들이 위치합니다. 이 저장소들은 [_황금기_](https://www.ishtar-collective.net/cards/the-golden-age)라고 흔히 불리는 인류의 정점에서 합쳐진 유용한 정보와 도구들의 컨테이너입니다.\n\n종종, 제가 만드는 (또는 만들려던) 모든 것들이 _Braytech_ 의 기본 내비게이션에 자리잡지는 못했지만 여전히 유저에게 상당한 가치를 제공하여 어딘가 자리를 잡아야 하는 경우도 있습니다. 이곳은 그런 것들의 공간입니다.\n\n여기 모든것이 잘 동작하거나, 동작 하기는 한다는 보장을 하지는 못한다는 점을 미리 알립니다. 일부 내용물들은 특정 조건의 경우 저전력 기기에서는 멈춤 현상이 있을 수도 있습니다. 예: _Manifest_ 도구.",
  "Invader Deaths": "침입자 사망",
  "Invader Kills": "침입자 처치",
  "Invasion": "침입",
  "Invasion Deaths": "침입 사망",
  "Invasion Kills": "침입 처치",
  "Invasions": "침입",
  "Inventory": "인벤토리",
  "Item visibility": "아이템 노출여부",
  "Items": "아이템",
  "Items your Guardian has acquired over their lifetime": "당신의 수호자가 평생 획득한 아이템들",
  "Jade Rabbit": "옥토끼",
  "Jade Rabbits": "옥토끼",
  "Jind": "참여",
  "Join your friend's clan, meet some new friends, or create your own on the companion app or at bungie.net.": "컴패니언 앱이나 bungie.net에서 친구의 클랜에 참가해서 새로운 친구를 만나거나, 직접 클랜을 만드세요.",
  "Joined": "참여함",
  "K/D": "K/D",
  "Kalli encounter: Cleanse all nine plates, kill all nine Knights, and kill all Ogres before damaging Kalli.": "칼리 교전: 칼리를 공격하기 전에 모든 9개 발판을 밟아 정화하고, 9명의 기사를 모두 제거하고, 모든 오우거를 제거",
  "Kathok, Roar of Xol": "솔의 포효 카소크",
  "Keep it clean.": "깔끔하게 합시다.",
  "Keep of Honed Edges": "연마된 칼날의 아성",
  "Kick": "강퇴",
  "Kills": "처치",
  "Kills + assists": "처치 및 도움",
  "Language": "언어",
  "Large Blockers Sent": "대형 방해꾼 전송",
  "Last activity": "마지막 활동",
  "Last character": "마지막 캐릭터",
  "Launch": "실행",
  "Leadership": "리더십",
  "Legend": "요약",
  "Lesser": "약한",
  "Level": "레벨",
  "Level advantages disabled": "레벨 유리함 없음",
  "Level advantages enabled": "레벨 유리함 있음",
  "Light mode": "라이트 모드",
  "Likeness of Oryx": "오릭스의 환영",
  "Loading member": "회원 불러오는 중",
  "Loading previous member": "기존 회원 불러오는 중",
  "Local data": "로컬 정보",
  "Located inside activity": "활동 내에 있음",
  "Located inside lost sector": "잊혀진 구역 안에 있음",
  "Located inside strike": "공격전 내에 있음",
  "Log node details": "노드 상세 정보 기록",
  "Login with Bungie.net": "Bungie.net 으로 로그인",
  "Lore": "지식",
  "Lost Memory Fragment": "잃어버린 기억 파편",
  "Lost Memory Fragments": "잃어버린 기억 파편",
  "Lost Sector": "잊혀진 구역",
  "Lost Sectors": "잊혀진 구역",
  "Make a new suggestion": "새로운 제안 하기",
  "Manifest": "매니페스트",
  "Manifest download failed": "매니페스트 내려받기 실패",
  "Manifest error": "매니페스트 오류",
  "Manifest tool": "매니페스트 도구",
  "Map nodes, such as region chests, which do not have an associated screenshot will be highlighted in order to assist users with contributing to maps data.": "연결된 스크린샷이 없는 지역 상자 등의 맵 노드는 지도 데이터 기여를 돕기 위해 강조 처리됩니다.",
  "Maps": "지도",
  "Maps debug mode": "지도 디버그 모드",
  "Matchmaking": "매치메이킹",
  "max": "최대",
  "Medals": "메달",
  "Medals earned": "메달 획득",
  "Medium Blockers Sent": "중형 방해꾼 전송",
  "Melee kills": "근접 처치",
  "Members": "구성원",
  "members": "구성원",
  "Memories resolved": "확보한 기억",
  "Middling": "보통",
  "Minimal though powerful clan management for rapid sorting and member actions": "빠른 정렬과 회원 처리가 가능한 미니멀하지만 강력한 클랜 관리",
  "minute": "분",
  "minutes": "분",
  "Mission": "미션",
  "Mob Kills": "적 처치",
  "Mobs": "적",
  "Models will cast shadows upon themselves for a more realistic and true representation. Affects performance.": "더 현실적이고 사실적인 표현을 위해 자체 그림자를 씌웁니다. 성능에 영향을 줍니다.",
  "Modifiers aren't available right now.": "현재 사용 불가능한 조정 옵션",
  "Mods": "개조 부품",
  "Monitor Spider's materials closely": "거미의 재료를 자세히 관찰하세요",
  "Monotone": "단색조",
  "More": "더 보기",
  "Morgeth encounter: don't kill smol ogres, only kill big boi.": "모르게스 교전: 작은 오우거를 처치하지 않고 큰 놈만 패기",
  "Most of Braytech's features are available to all users and depend on publically available data, but some of Destiny's features require more explicit access permissions which you can grant to Braytech by authenticating with Bungie.net.": "대부분의 Braytech 기능들은 모든 유저에게 접근 가능한 열린 정보에 기반하지만, 일부 데스티니의 기능들은 Bungie.net 인증을 통한 더 명확한 접근 허가를 필요로 합니다.",
  "Motes": "티끌",
  "Motes Denied": "티끌 탈취",
  "Motes Deposited": "티끌 반납",
  "Motes Lost": "티끌 잃어버림",
  "Must always deposit 10 motes at any time during the Consecrated Mind encounter.": "축성의 정신 전투에서 무조건 한번에 10개의 티끌만 넣어야 합니다.",
  "Naksud, the Famine": "기근을 부르는 자 낙서드",
  "Necrotic cyphers collected": "괴사성 암호 수집",
  "Newer": "최근으로",
  "Next artifact unlock": "다음 유물 잠금 해제",
  "Next page": "다음 페이지",
  "Next power bonus": "다음 전투력 보너스",
  "Nightfalls": "황혼전",
  "Nightmare Hunts": "악몽 사냥",
  "Nightmare of Phogoth": "포고스의 악몽",
  "Nightmare of Taniks, the Scarred": "상처받은 타니스의 악몽",
  "Nightmare of Zydron, Gate Lord": "관문 군주 지드론의 악몽",
  "No bounties. Go and see if there's anything you can do for Failsafe. If nothing else, keep her company...": "현상금 없음. 안전장치를 위해 할 수 있는 일이 있는지 알아보세요. 없으면, 같이 있어주세요...",
  "No clan affiliation": "클랜 소속 없음",
  "No clans found": "발견된 클랜 없음",
  "No internet": "인터넷 연결 없음",
  "No profiles found": "검색된 프로필 없음",
  "No quests. Speak to Zavala, maybe?": "퀘스트 없음. 자발라한테 이야기해보면 어때요?",
  "No stats available": "통계 없음",
  "Nodes hacked": "해킹한 노드",
  "Not planned": "계획 없음",
  "Noteworthy records and collectibles which are available at a weekly cadence": "주마다 바뀌는 주요 기록과 수집품",
  "Now": "지금",
  "Number of players VOLUSPA is tracking through their activities and accomplishments": "VOLUSPA가 활동 및 달성사항을 추적중인 플레이어 수",
  "Number of tracked players who've played this season": "이번 시즌 플레이한 추적된 플레이어 수",
  "Nur Abath, Crest of Xol": "솔의 문장 누르 아바스",
  "Objectives": "목표",
  "Offline": "오프라인",
  "Oh, honey": "오, 이런",
  "OI, ge'outofit": "젊은 친구, 신사답게 행동해",
  "Older": "과거로",
  "One Guardian must remain in the middle with their feet in the water during the entire encounter.": "교전 내내 최소한 한 명의 수호자가 중간 웅덩이에 발을 담그고 있어야 함",
  "Open in tab": "탭에서 열기",
  "Options": "옵션",
  "Ouroborea": "우로보레아",
  "Out of bounds": "범위 벗어남",
  "Pagouri, Beloved by Calus": "파고리, 칼루스의 충신",
  "Patreon supporters": "Patreon 서포터",
  "Patrol boss": "순찰형 보스",
  "Played season": "플레이한 시즌",
  "Player count": "플레이어 수",
  "Player versus player": "PVP",
  "players": "플레이어",
  "Points": "점수",
  "Post Game Carnage Reports": "전투 기록",
  "Power bonus": "전투력 보너스",
  "Precision kills": "정밀 처치",
  "Previous page": "지난 페이지",
  "Previous searches": "지난 검색",
  "Private profile": "비공개 프로필",
  "Progression": "진행도",
  "Promote": "진급",
  "Pursuits": "추적사항",
  "Quantity": "수량",
  "Quests": "퀘스트",
  "Quests and bounties, step by step, reward by reward": "퀘스트 및 현상금 단계별, 보상별 보기",
  "Rabbits with rice cake": "떡 먹은 토끼",
  "Raid": "레이드",
  "Raids": "레이드",
  "Rank": "등급",
  "Ranks": "등급",
  "Recent activities": "최근 활동",
  "Recent matches": "최근 경기",
  "Recent raids": "최근 레이드",
  "Recent strikes": "최근 공격전",
  "Recently discovered": "최근 발견됨",
  "Recommended light": "추천 전투력",
  "Record": "기록",
  "Records your Guardian has achieved through their trials": "수호자가 도전을 통해 달성한 기록",
  "Region Chest": "지역 상자",
  "Region Chests": "지역 상자",
  "Relic holders may only shoot one plant per phase.": "페이즈당 포자 한 개 씩만 터뜨릴 수 있음",
  "Reload": "새로고침",
  "Reload the app": "앱을 새로 불러옵니다",
  "Remain anonymous": "익명으로 계속하기",
  "Remove group": "그룹 제거",
  "Reports": "보고서",
  "Requires Destiny 2: Curse of Osiris": "데스티니 가디언즈: 오시리스의 저주 필요",
  "Requires Destiny 2: Forsaken": "데스티니 가디언즈: 포세이큰 필요",
  "Requires Destiny 2: Shadowkeep": "데스티니 가디언즈: 섀도우킵 필요",
  "Requires Destiny 2: Warmind": "데스티니 가디언즈: 전쟁지능 필요",
  "Reset": "초기화",
  "Reset customisable layouts": "개인화 배치 초기화",
  "Reset customisable layouts to their default arrangements": "개인화 배치를 기본 배치로 초기화합니다",
  "Reset data pertaining to whether or not you've seen any active notifcation items.": "알림을 확인했는지 저장한 데이터를 초기화합니다.",
  "Reset notifications": "알림 초기화",
  "Restart Braytech": "Braytech 재시작",
  "Review your unlocks and monitor your progress": "잠금 해제를 검토하고 진행도를 확인하세요",
  "Revisit the trials of times past. Reconcile with these emotions and challenge yourself to do better.": "지나간 시간의 도전을 다시 느껴보세요. 감정을 정리하고 더 나은 스스로를 위해 도전하세요.",
  "Rewards": "보상",
  "Ritual encounter: no more than two Guardians may have the Witch's Blessing buff at one time during The Hive Ritual.": "의식 교전: 군체 의식동안 마녀의 축복 버프를 받은 수호자를 두명 이내로 유지",
  "Riven encounter: Guardians must not shoot the same eye twice.": "리븐 교전: 수호자가 같은 눈을 두번 쏘면 안됨",
  "Rotation": "로테이션",
  "Rotator modes": "로테이션 모드",
  "Rotator playlists": "로테이션 플레이리스트",
  "Savathûn's Curse": "사바툰의 저주",
  "Savathûn's Curse: implemented with Riven's dying breath and reset with every death of Dûl Incaru.": "사바툰의 저주: 리븐의 죽음의 숨결로 구현되며 둘 인카루의 매 죽음의 순간마다 되돌아갑니다.",
  "Save and restart": "저장 및 재시작",
  "Saved profile": "저장된 프로필",
  "Saving manifest data": "매니페스트 데이터 저장중",
  "Scans performed": "스캔 진행함",
  "Score": "점수",
  "Scrap it": "버리기",
  "Seal commonality": "인장 대중성",
  "Seal completed": "완료한 인장",
  "Seal progress": "인장 진행도",
  "Seals": "인장",
  "Search": "검색",
  "Search for player": "플레이어 검색",
  "Season": "시즌",
  "Season countdown": "시즌 카운트다운",
  "Season rank": "시즌 등급",
  "Season resets": "시즌 초기화",
  "Seasonal Artifact": "시즌 유물",
  "Seasonal progression": "시즌 진행도",
  "second": "초",
  "seconds": "초",
  "See all tracked": "추적중인 항목 모두 보기",
  "See all {{count}}": "전체 {{count}} 보기",
  "See full roster": "전체 명단 보기",
  "See next {{limit}}": "다음 {{limit}} 보기",
  "Select a character": "캐릭터 선택",
  "Select your character": "당신의 캐릭터를 선택하세요",
  "Selected raid": "선택한 레이드",
  "Selected runes": "선택한 룬",
  "Selected vendor": "선택한 상인",
  "Send for review": "검토 요청",
  "Settings": "설정",
  "Shattered Ruins": "부서진 폐허",
  "Show all": "모두 보기",
  "Shuro Chi chase encounter: Guardians must not take damage from Shuro Chi's Arc Blast.": "슈로 치 추적 교전: 수호자가 슈로 치의 전기 공격에 맞지 않아야 함",
  "Single player": "싱글 플레이어",
  "Sleeper Node": "슬리퍼 노드",
  "Sleeper Nodes": "슬리퍼 노드",
  "Small Blockers Sent": "소형 방해꾼 전송",
  "Smell the roses, Guardian... Feed my hungry pets": "장미의 향을 맡아라 수호자여... 나의 굶주린 애완동물들에게 먹이를 주거라",
  "Socket runes or select item to auto-fill": "룬을 끼우거나 아이템을 선택하여 자동 채움",
  "Some features of Braytech require your written permission to activate, generally to protect your privacy.": "일부 Braytech 기능은 당신의 프라이버시를 지키기 위해 당신의 명시적인 권한이 있어야 동작합니다.",
  "Some of Tom's favourite frequently asked questions": "Tom이 선정한 몇몇 자주 묻는 질문들",
  "Something seems wrong with my Valor rank resets": "내 용맹 등급 초기화가 이상해요.",
  "Something very unexpected and irrecoverable occurred.": "복구 안되거나 예상 못한 일이 일어났어요.",
  "Something went wrong while trying to download the item manifest from Bungie.\n\nPlease refresh the app and try again.": "Bungie에서 아이템 정보를 내려받는데 문제가 발생했습니다.\n\n앱을 새로고친 후 다시 시도해주세요.",
  "Something went wrong while trying to update the item manifest.\n\nPlease refresh the app and try again.": "아이템 매니페스트를 받는데 문제가 발생했습니다.\n\n앱을 새로고친 후 다시 시도해주세요.",
  "Sorted by completion": "완성도 정렬",
  "Sorted by rarity": "희귀도 정렬",
  "Sorted by score": "점수 정렬",
  "Source": "출처",
  "Special thanks": "고마운 분들",
  "Spider: Material Exchange": "거미: 재료 교환",
  "Spine of Keres": "케레스의 스파인",
  "Stage": "단계",
  "Starting Windows 95": "Windows 95 시작하는 중",
  "Stats": "통계",
  "Status and inventory for vendors": "상인 상태 및 재고",
  "Steps": "단계",
  "Stories read": "읽은 이야기",
  "Strikes": "공격전",
  "Suggestion box": "제안 상자",
  "Summary": "요약",
  "Super kills": "궁극기 처치",
  "T. Scr": "총점",
  "The Architects and Guardians that make Braytech possible": "Braytech 를 있게 만든 설계자와 수호자들",
  "The Bungie API is currently down for maintenance.\n\nTune into @BungieHelp on Twitter for more information.": "Bungie API가 현재 유지보수로 인해 중단되었습니다.\n\n트위터 @BungieHelp 에서 더 많은 정보를 확인하세요.",
  "The Dreaming City is in stage {{week}} of its ongoing curse.": "꿈의 도시는 계속되는 저주의 {{week}}단계에 있습니다.",
  "The Drifter's gambit goes deeper than once thought. Annihilate ancient Taken hoards within The Drifter's mysterious haul and gain The Nine's favour.": "방랑자의 갬빗은 예상보다 깊은 내막을 숨기고 있습니다. 방랑자의 비밀스러운 화물 안에서 고대 굴복자 무리를 제거하여 아홉의 부탁을 들어주세요.",
  "The elemental burn shared by most activities this week.": "이번 주 대부분의 활동에서 공유되는 발화 원소",
  "The elemental burn shared by most activities this week. These activities include {{activities}}.": "이번 주 대부분의 활동에서 공유되는 발화 원소입니다. 활동은 {{activities}} 등이 있습니다.",
  "The following Crucible modes are currently in rotation and available for you to test your vigour in against other Guardians.": "다음 시련의 장 모드는 현재 로테이션에 포함되며 다른 수호자들과의 활력을 시험해볼 수 있도록 제공됩니다.",
  "The Gauntlet": "건틀릿",
  "The Pleasure Gardens": "기쁨의 정원",
  "The Postmaster is almost out of space. If you do not retrieve your items, you will lose them forever!": "우편함이 거의 가득찼습니다. 아이템을 회수하지 않으면, 완전히 잃어버리게 됩니다!",
  "The Postmaster is completely out of space. If you do not retrieve your items, you will lose them forever!": "우편함이 완전히 가득찼습니다. 아이템을 회수하지 않으면, 완전히 잃어버리게 됩니다!",
  "The Royal Pools": "왕실 목욕탕",
  "The seal's rarity represented as a percentage of players who are indexed by VOLUSPA.": "퍼센트로 표현된 VOLUSPA에 의해 색인된 플레이어 중 인장의 희귀도",
  "The Shattered Throne": "부서진 왕관",
  "The state of your Guardian, artifact, ranks, season pass, daily activities, and more": "당신의 수호자, 유물, 등급, 시즌 패스, 일일 활동 등의 상태",
  "The Swords": "검",
  "The Throne": "왕좌",
  "Theme": "테마",
  "There are multiple sources for stats in Destiny. Clan Historical Stats is based on the HistoricalStats API endpoint while others source their data from PGCRs. It's hard to determine which holds the most accurate truth.\n\nTo display stats in the manner seen on Clan Historical Stats would require downloading terabytes of data from Bungie servers and significant compute power. This said, they're accurate enough for some friendly competititon.": "데스티니에는 다양한 통계 출처가 있습니다. 클랜 과거 통계는 HistoricalStats API 에 기반하지만 다른 곳에서는 PGCR을 참조합니다. 어디가 가장 정확한 사실을 알려주는지 구분하기는 어렵습니다.\n\n클랜 과거 통계에 보이는 방식으로 통계를 출력하기 위해서는 Bungie 서버에서 테라바이트에 달하는 데이터를 다운받아야 하며 엄청난 처리 성능이 필요합니다. 그래도, 재미로 하는 경쟁에는 충분할 만큼 정확합니다.",
  "There aren't any activities available to you. Perhaps you don't meet the requirements...": "참여 가능한 활동이 없습니다. 필요 조건을 만족하지 못했을 수 있습니다...",
  "There's no one here right now.": "이곳에는 지금 아무도 없습니다.",
  "These are the memberships that are currenty associated with your Bungie.net profile.": "현재 당신의 Bungie.net 프로필에 연결된 회원 정보입니다.",
  "This doesn't appear to be your clan and so you may not will any actions upon it. You may use these helpful links to jump to your own or you may find more information regarding your current authorization in the Settings view.": "이곳은 당신의 클랜이 아닌 것으로 보이므로 어떤 행동도 취할 수 없습니다. 여기 간편한 링크를 통해 당신의 클랜으로 이동하거나 설정 화면에서 현재 인증과 관련한 더 자세한 정보를 확인하세요.",
  "This Nightfall doesn't have any associated collectibles.": "이 황혼전은 연관된 수집품이 없습니다.",
  "This Nightfall doesn't have any associated records.": "이 황혼전은 연관된 기록이 없습니다.",
  "This profile hasn't received an artifact yet.": "이 프로필은 아직 유물을 획득하지 않았습니다.",
  "This record is classified and may be revealed at a later time.": "이 기록은 기밀 처리되어 있으며 나중에 공개될 수 있습니다.",
  "This user has their profile privacy set to private": "이용자가 프라이버시 설정을 비공개로 설정했습니다",
  "This Week": "이번 주",
  "Three.js debug mode": "Three.js 디버그 모드",
  "Time played": "플레이한 시간",
  "Time played across characters": "캐릭터 총 플레이 시간",
  "Time until next season is live": "다음 시즌까지 남은 시간",
  "Time until {{eventName}} ends and change comes": "{{eventName}} 종료 및 변경까지 남은 시간",
  "To use this feature, please tell Bungie that you approve. No personal information is shared by doing so—only an authentication code with which you may interact with more API endpoints.": "이 기능을 사용하시려면, Bungie에게 이를 허락한다고 알려주세요. 이 과정에서 개인 정보는 공유되지 않습니다-추가 API에 접근하는 인증 코드에만 사용됩니다",
  "Total": "전체",
  "Total duration": "전체 소요 시간",
  "Total resets": "전체 초기화",
  "Total score": "전체 점수",
  "Track your fireteam": "화력팀 추적",
  "Track your pursuits, including quests and bounties": "당신의 추적사항, 퀘스트 및 연상금을 확인하세요",
  "Tracked players": "추적중인 플레이어",
  "Tracked records": "추적중인 기록",
  "Tracked triumphs": "추적중인 업적",
  "Triumph score": "업적 점수",
  "Triumphs": "업적",
  "Troubleshooting": "문제 해결",
  "Unknown": "알 수 없음",
  "Unknown error": "알 수 없는 오류",
  "Unredeemed triumphs": "획득하지 않은 업적",
  "unredeemed triumphs": "획득하지 않은 업적",
  "Update service worker": "서비스 워크 업데이트",
  "upvote": "투표",
  "upvotes": "투표",
  "Use 3D models": "3D 모델 사용",
  "Use shadows": "그림자 사용",
  "Use this opportunity to go on the record and make your voice heard.": "이 기회를 기록에 남기고 당신의 목소리를 전할 기회로 삼으세요.",
  "Valor (Resets)": "용맹 (초기화)",
  "Valor points": "용맹 점수",
  "Valor resets": "용맹 초기화",
  "Vanguard Ops": "선공대 작전",
  "Vanguard singe": "선공대 발화",
  "Vanguard Strikes are unavailable for this character.": "이 캐릭터는 선공대 공격전에 참여할 수 없습니다.",
  "Vault Access encounter: Each Guardian must grab and deposit each Phase Radiance buff once (boss must be killed in 3 damage phases).": "금고 접근 교전: 각 수호자는 각각의 위상 버프를 한 번 씩 모두 획득하여 채워야 함 (보스를 딜페 3회에 나눠 잡아야 함)",
  "Vault encounter: knights must be killed in the rooms they spawn in.": "금고 교전: 기사를 스폰된 방 안에서 잡아야 함",
  "Vendor": "상인",
  "Verifying manifest data": "매니페스트 정보 검증중",
  "Version": "버전",
  "Victory": "승리",
  "Views": "보기",
  "Vlr (R)": "용맹 (초)",
  "VOLUSPA last indexed": "VOLUSPA 마지막 색인",
  "VOLUSPA statistics": "VOLUSPA 통계",
  "WARNING!": "경고!",
  "Weapons": "무기",
  "Weapons used": "사용된 무기",
  "Week {{weekNumber}}": "{{weekNumber}}주차",
  "Weekly Clan XP": "주간 클랜 경험치",
  "Welcome. This is Braytech—a fan-built companion app for Bungie's Destiny. Unleash your potential and make Shaxx proud.": "환영합니다. 이곳은 fan이 만든 Bungie의 데스티니 컴패니언 앱, Braytech입니다. 당신의 잠재력을 해제하고 샤크스 경을 자랑스럽게 하세요.",
  "What is Braytech": "Braytech는 무엇인가",
  "Where available, use 3D models. Not recommended for phones or low processing-power devices.": "가능한 경우, 3D 모델을 사용합니다. 폰 또는 저사양 기기에서는 권장하지 않습니다.",
  "Who builds it": "누가 만들었는지에 대해",
  "Win streak": "연승",
  "You are not authorised to access a different user's profile data, but you may use these helpful links to return to your own.": "다른 이용자의 프로필 정보를 열람할 권한이 없지만, 본인 정보로 돌아가는 이 링크를 이용하셔도 됩니다.",
  "You aren't tracking any records yet!": "추적중인 기록이 없습니다!",
  "You can find more information regarding your authentication in the Settings view.": "인증 관련된 내용은 설정 화면에서 더 확인하실 수 있습니다.",
  "You may change your privacy settings on Bungie.net or authenticate Braytech with Bungie.net": "Bungie.net 에서 프라이버시 설정을 변경하거나 Bungie.net 과 Braytech 을 인증하실 수 있습니다.",
  "You shouldn't be here 👀": "여기 계시면 안되는데요 👀",
  "You've got no bounties to track, boss!": "추적할 현상금이 없습니다, 선생님!",
  "Your light is restricted in the most daring of strike operations.": "대부분의 도전적인 공격전 활동에서 전투력이 제한됩니다",
  "Your most feared, devastating, tormenting nightmares reincarnate―be immovable in your resolve, Guardian.": "당신의 가장 두려운, 파괴적인, 고통스러운 악몽이 부활합니다 - 굳건히 처리하세요, 수호자.",
  "Your profile's progression data isn't available. Your profile may be set to private on Bungie.net.": "당신의 프로필 진행도 정보가 없습니다. 프로필이 Bungie.net 에서 비공개 설정되었을 수 있습니다.",
  "{{a}} of {{b}}": "{{b}} 중 {{a}}",
  "{{number}} mins": "{{number}}분",
  "{{number}} minutes": "{{number}}분",
  "{{object}} duration": "{{object}} 소요시간",
  "{{seasonName}} has {{timeRemaining}} remaining.": "{{seasonName}}이 {{timeRemaining}} 남았습니다.",
  "{{vendorName}} is waiting for you at {{destinationName}}.": "{{vendorName}}이/가 {{destinationName}}에서 당신을 기다립니다."
}